貓貓隻腳生紅色野 有無人知係咩黎？

附上貓貓隻腳圖
[img]

有無人知咩事

岩岩貼唔到再貼

直接帶去睇醫生啦 仲問

係咪個肉球爆皮咋?

唔知咩事 早幾日都無 突然今日見到

有冇流血？
㩒粒野隻貓會唔會叫？

Btw岩你老母

有冇放過佢出去玩 同埋 佢去完廁所會唔會磨爪?
我隻狗有試過係街到去完廁所磨爪磨爆左個肉球 之後流血 (我唔肯定你隻貓係咪都係一樣啦)

㩒佢會縮 叫佢長期都叫所以唔太知 好似無流血

無放過出去呀 佢成日磨爪 一日磨幾次

都係睇醫生啦, 少事又唔會太貴 搽D野好快好
touch wood有咩事都及早求醫

聽日帶佢去睇 thanks

污漕生野，要睇醫生，唔好拖

即係㩒佢會唔會大聲叫
屋企有頭罩就幫佢戴咗先
然後盡快帶去睇醫生

㩒佢無特別大聲叫 睇日帶佢睇醫生🙇🏻‍♂️唔該哂

獸醫會開洗傷口水同藥膚
好小事
普通擦損

但細菌感染就好大事